討論 有無人會睇 炸雞特攻隊

之前睇過預告
好似幾好笑
感覺韓國玩搞笑有一手，別有風味

我有睇啊巴打！
笑到仆街🤣
我隔離開左po
都係冇人傾😥